漆咸道南要人幫手引狗

班狗想包黎尖東噴水池，有冇手足係嗰邊攻佢地